[求救]JJ插沙 電腦畫面破圖

部機砌左幾個月
無論係打機定普通上網部機畫面都會破哂圖 係DISPLAY 卡壞定RAM 壞 DRIVER都更新埋都係咁
SPEC:
CPU: AMD RYZEN R5 2600 3.9GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
MB: ASUS PRIME B450M-A
DISPLAY: ASUS Strix GeForce® GTX 1060 OC edition 6GB GDDR5
RAM: ADATA XPG Spectrix D41 RGB 3000MHz 16GB (2x8GB) CL16 - Titanium
PSU: Antec Neo Eco TUF 550W 80 Plus Bronze
SSD: WD 250GB M.2
HDD: WD 1TB BLACK
WIN10
有無巴打可以幫下手

help

咩叫破圖

你試下插左張display card出黎用底板出畫面睇下有冇花咪知係唔係display card問題

拆 打錯

熄顯示卡超頻

如圖